大家坐巴士個陣有咩瞓覺姿勢

有時坐得耐好攰
有咩姿勢係瞓得舒服分享下

唉住隔離個人膊頭

一定要坐窗邊，拎隻手墊住個窗邊 之後個頭訓落去

成日訓訓下撞落玻璃到

有冇示意圖

隔離都冇人

我都係咁瞓 不過瞓耐左好攰

根本坐係到點訓都唔舒服

樓上車尾 打橫瞓晒5個位 搵安全帶扣住自己

訓係兩張椅上面

ching sick 瞓

人夠高咪可以頭放頸枕位

本身就咁坐已經好易瞓
但九巴有款有巴士仔圖案嗰隻櫈
就點坐都好銀背好辛苦

好痛

隨心

返工要成日坐巴士

TRUE

識玩

見唔少人呢個睡姿 不過巴士轉大彎 個頭就會撞玻璃

巴士仔提提你....

訓地下

坐最尾個排 直接訓

頭向後係椅背之上

多數我就放背囊係前面 攬住訓